堅持每日跑步既身體變化

有冇人可以分享下

無

天天也要打飛機

我之前一星期3，4次
依家過瘦
背隻見撚骨
依家唔撚敢跑了

一次跑好耐?

每星期跑2-3次 每次10km 間中會跑多2km 跑左半年幾 而家跑住都識回氣 但個人比以前累 小左失眠

如果玩GTA 都可以跑住都識回氣就好

身體呢?有冇位骨架大左之類果啲?

一日跑十分鐘 大隻過the rock

真心腳痛，小腿骨個位痛

ching講笑？骨架跑步會變大？

岩岩跑左100米
即該輕左10kg
嚇死我

有時跑完一陣雙手擺動感覺個人橫左可能我錯覺

10-12k
晏就3點幾跑
上斜同回程唔段會係咁爆

屌西耐力高左次數多左

一樣
隻腳易攰會震震震地

巴打幾有毅力

10km

唔建議每日跑

我兩年前keep到幾乎每日抽時間跑

有一日個右邊膝頭突然間痛 之後都係keep住

建議一星期抽幾日啦，減磅係慢啲啫

依家唔敢跑
轉返去打波
我應該跑到肌肉都冇晒
幾個月內瘦左 10kg

啱既，打波重好

笑撚到仆街

最近開始一星期跑五日，留定名先

一樣，我左邊膝頭痛，真係唔好日日跑

會瘦得幾勁
一星期跑4日跑4個月可以減10kg
但都仲有幾多肥肉（因為消咗好多肌肉）
但真係會瘦好多睇起上嚟

真

由6月開始跑兩日休息一日咁，每次6km
到9月瘦左10kg左右，脂肪減左4%左右，
但右腳腳踭有D痛，同埋有幾次上樓梯覺得膝頭痛有D酸

9月成日落雨就跑少左好多

早兩年減肥每個禮拜跑三晚
都係跑機 跑10k一個鐘 後尾抽多一日會跑街
再一星期做2,3次gym
兩個月減左十幾kg
後尾跑少左好多淨做gym算
因為扁平足個膝同腳踭痛到仆街

想問下如果瘦底可以點唔係點消肌既大前題下練跑4800

利申 得55kg

......

小腿愈黎愈粗

隔日跑 每次跑20分鐘
二頭肌冇撚曬 但個人冇咁水腫

巴打考救護？

4800 4分per km 唔多算長跑黎
瘋狂衝應該短時間唔會消太多肌
驚就得閒操下腳

其實如果要減肥係唔可以淨係跑步
要配合埋增肌訓練
身體多咗肌肉 消耗能量會易好多

考緊fire

唔該你師兄
如果唔太消肌都冇咁驚

搭單問
70kg 180高
個肚勁大
其他位都瘦
點減 同點增肌好

同問, 有大肚腩, 想問可以點做帶氧得黎又唔減肌.....

以前跑過年半
真係瘦咗嘅幾磅

同你一樣

背脊見到撚骨

玩gym啦

長跑愈跑愈瘦

我而家跑一陣就有少少痛
應該係幾年前跑傷咗
之前每日跑一個鐘keep咗半年之後覺得有問題先跑少咗

冇日日跑咁喪，幾年前一星期隔日跑冇做gym，個人會睇落瘦但除衫見到個身係泡泡地，同埋重點真會易攰咗唔夠瞓想知點解啲人可以愈跑愈精神

由其是行樓梯膝關節會酸

想睇

跑步之餘做返啲肌肉訓練
同埋食多啲蛋白質

唉打撚錯
背隻骨勁撚明顯
好撚核突
依家唔跑了
其實本身唔係肥
但籃球場封左轉左跑步
依家食返多少少野增返先

對腳跑到筋腱發炎做咗一年物理治療都未斷尾

跑步就冇咁禿?

我背肌，二三頭 小腿大脾 明顯瘦左勁多冇撚晒
雖然本身都冇乜

本身想減減個肚 但減完發覺個肚唔關肚腩事 係骨架問題

我都係
跑到大脾 屎忽接駁嗰個位 連帶落小腿啲筋都痛
因為我10-12km入面會有啲路係咁爆住跑
唔知係咪因為咁

膝頭痛係因為跑步姿勢唔正確

跑左一兩個月之後開始髮線後移

我覺得跑到精神嗰隻係慢跑到仆街
仲要跑30分鐘嗰隻
攰到仆街嗰隻可能係跑成粒鐘 仲要步速快過啲您水慢跑但又唔係爆嗰隻

膝頭唔痛 但係會好撚攰
坐底起身都唔想用力

三年前開始跑，當時都係一星期一兩次跑步 / 行山，但係跑到傷ITB，針完一輪先好返。
之後再開始出去上下跑班繩同上網搵資料，學下跑姿，練到今年成日跑都無傷。（當然大部分係Easy run為主）
跑步始終係對下肢關節中衝擊性的運動，日日跑都會有一定受傷風險，要練下肌力同有正確姿勢同步頻，咁會好好多。

100kg 半年減左20kg
最近跑少左，一個月可能得4次
btw ，每次跑腳掌都好撚痛

控制返飲食就得 跑步都係輔助性質為多
都市人好難日日跑

依家變返打波算
要搵返啲爆發力出黎

同埋好似鬆撚左咁
佢會成日格格聲
但又冇痛 所以唔理佢

不過舊時我力量強個陣好快肌肉攰同腫曬
依家力量差左，但冇咁易攰。

著超短褲無底褲嘅男人跑步
係非常誘人

一樣
有氣 但冇力

我係會腳痹 右腳痹完到左腳 左腳完到右腳

我屙完屎起身都會

有無人知依條友近況

自推

次次跑10000米？

我每日跑3-4k 都係睇個日攰唔攰
主要黎講係個人會易d訓 同埋可以早起到身
少好多病痛就真 差唔多成年無睇醫生

宋巴
呢度都見到你

最緊要都係唔好咁為食
做好飲食就得

係

諗住跑步減下磅
斷斷續續一個星期都有跑兩三次
給果體重由70kg變成73kg

係好氣左少少嘅

唉屌

身體機能好左就一定 有乜好問
你擔心下有冇恆心好過啦

可能做HIIT 仲好......

可能你有盆骨前傾(好多香港人都有)

七分飲食 , 三分運動

應該有少少
不過唔明顯

我做運動練臀中肌同臀大肌嚟改善盆骨前傾
希望個肚腩冇咁凸

其實唔太突既
同個胸肌平排
肚餓嗰時都會細過腹肌

每星期跑三四次
每次30分鐘，間唔中45分鐘

中間做下HIIT/控制食量
個半月減到5kg成個人望落去冇之前咁肥腫

每日跑步同游水真係搞唔掂 好撚攰。。。
反而每日踩單車又冇乜嘢 每次踩25km到

控制食量/intake卡路里先係重點
運動只係輔助

大隻咗少少咁

不如留個tg黎傾下計？

我都明
由跑步開始都改左飲
食多左菜
同量肉，少左飯
戒糖
但係都冇減到磅

又唔覺多左肌肉

跑多兩個月再睇下點再算

跑步唔會令你多咗肌肉
我跑步加做下HIIT再改埋飲食習慣而家都減到5kg

愈跑愈瘦 本身bmi得17跌到落16

飲返多d水即可

隔日跑
lunch time食完飯唔烚眼瞓

會好傷膝頭

你留

入黎就係為哩張圖

買對保護好啲嘅跑鞋

你幾高呀？聽落你原本瘦底，依家增返去幾重？又高又瘦都好過又矮又瘦

179高
最輕係58.4kg
之後依家冇度 我估依家60kg
我正常飲食返
本身個人唔會食零食

173瘦底58kg， 中完肺炎 身體弱咗好多。 而家諗住每日跑半粒鐘，練返心肺， 但會唔會愈跑愈瘦？

乜料

其實本身諗住每日跑完
係咁食野 增肥 （勁撚瘦底）
點知越跑越瘦
55》48kg
但係體力明顯好左好多
試過收工跑番轉10k 都冇咩特別累
有時都諗緊咁撚瘦啲體力邊到黎
同埋勁撚好訓左

補充番：其實都係一星期兩，三次

腳腕會好痛

上個月啱啱跑完
每日最少5k，成個月加埋200K多啲
變化係唔會再攰，日日都有用唔完嘅精力

入黎就係為po呢張圖

跑步減下磅係好辛苦同勤力...
想減磅不如做其他運動
不過將跑步當興趣係件唔錯既事黎

原本幾重？

呼拉圈減肚腩最有效

入嚟為咗睇呢張圖

我隻腳無時無刻都好想係咁發黎發去...
好想郁咁...
有時坐係到會忍唔撚住起返身

諗住跑步減磅 減肚腩
keep左一年 一個星期跑三次 每次6~7km
體重由80kg減到64kg
係好氣左 一開始一段斜路要分3次跑 而家可以一口氣

仆街啦 樓上個個唔係跑傷就減肌

每日跑步追巴士同跑返工

揾工你就話網上唔講咁多，做運動你就身高體重報到小數位

隔晚跑
每次跑8km左右
開始左3個月左右
個人明顯冇咁易攰
放工仲有好多精神去玩
屌閪耐左

一跑步就用膝頭帶箍住
唔跑唔用

我都有過呢個問題
用左好好多

小心身子

原來跑步可以促進頭髮生長

真 肌肉要休息
唔休息好易受傷
隔日跑也好過每日跑

174cm高
由完全唔跑步唔運動
日日飲可樂 80kg

下決心減肥 每日早餐兩個面包
午餐雞胸飯 晚餐正常住家飯
戒甜飲
每日跑6km
維持左三個月 減到65kg

仆街我日日跑，但bmi長期低過16，仲要成日跑完腳痛，睇完呢個po好撚驚

跑到膝痛 肌肉痛既兄弟
要留意下跑鞋適唔適合自已
跑到個底蝕哂就好換
唔一定要追新款
買下mizuno,ASICS過氣款都係$6-700

最重要最重要 跑前跑後要拉筋

咁岩度到有小數位咪講埋

唔休息會勞損,或者突然間有日訓醒會好痛,同埋會拉傷
所以唔好日日跑
真係日日跑都唔好跑咁耐

冇局部減肥，tdee>calories intake就ok

最後咪變到排骨咁, 仲問

想問跑跑吓左腳菠蘿蓋外側痛 點解決好好似又唔係傷個菠蘿蓋 係側邊痛

4800最好訓練既方法 就真係出去跑街
記得係跑街或者運動場 等自己適應個種強度既訓練
跑機係完全兩回事 每次跑完步再操下掌上壓 個人自然會上力

利申：現役

你個名

content farm大把講啦

收到師兄

巴打 我同你岩岩相反
腳踝位以前扭傷過，現在一日唔跑步伸展下，就會痛

直頭係幻覺啦清

點做到背隻見撚骨

隔日跑就試過，每次一個鐘
膝頭痛，可能姿勢唔正確
瘦咗，但本身都好瘦
唯一好處係鼻敏感無咗

堅持每日跑步係咩意思先
即係每日平均鳩跑半個鐘

定係漸進式咁跑呀 eg,每個月計時跑10k
要幾多個月跑到五50分鐘以內

樓主你似係想笑啲跑步撚
支持

成班傻閪日日話跑步最有效

從來未見過佢哋身形有咩變化

每個禮拜跑一次山，10k倒，多數落山跑，膝頭哥好痛，平時好小運動
不過明顯feel到雙腿好力左好多

呢個真心膠

SL人UT

我日日練跑
腳毛甩晒
上次過馬路仲要比人影快相

會甩架咩

都唔係少少 幾fit

巴打用邊隻膝頭帶？你會雙腳用定係主力腳？我行路用力偏右腳，隻鞋底明顯蝕一大節

飛毛腿唔係會飛毛架咩
唔同練左第二樣?

希望到時屌西都會好力d啦

聽我講，操班點都操到你A*，但出左黎要keep先係最難

其實減脂睇心率，keep住最大心率嘅60至70%半個鍾至一個鍾內會係最好消脂，過左個%或時間，就會變成消肌肉。

投考就練衝圈就夠啦，唔洗練4千8
原本都係得55kg即係本身都冇乜肌肉啦
留番啲肌肉去做gym
等考體能果時有力做多幾下比人foul下仲好啦

175km 66-67kg 新手未跑過步 應該點開始 係咪都係由慢跑起手？

大家跑到膝痛可以點？本身之前都有keep住一星期跑2日 今年疫情無乜點跑 前排想跑返但跑左2個字開始就膝痛

中速啦
慢跑冇鳩用

體能我已經過左
所以想練4800 in case真係投考成功

要俾你的肌肉最少48小時間隔休息，跑得太密好易受傷

如果有join gym，建議一日跑，一日做其他帶氧

諗住一星期跑4-5日 每次5-6k
Target 瘦10KG
3個月搞唔搞得掂

我見過有D 女跑步跑到小腿勁粗, 仲粗過大脾
搞到我唔敢跑步, 最多都係行下, 散下步

真 我試過 一星跑五日 半年 膝頭 一跑就痛 但跑多陣就無feel 直到 我 睇物理治療師 先叫我停一停

你邊頭跑
我認住唔去果頭

得 應該3-4好d

死肥婆0肌肉0運動
飲食淨係戒甜品甜飲
每星期跑4日 由2k開始跑到5k
暫時未見瘦（應該係跑太少飲食又唔夠好）
但但肥西可以講嘅就係條氣好咗 以前會時心臟痛而家冇乜

想增肉可以做咩活動

曾經試過每日跑 結果脛骨開始受唔住 有力都痛到跑唔郁
但維持均衡規律 有節制咁跑
心肺好左 脂肪少左
配合做Gym肌肉都多左 身形有明顯改變 (當時操上身多)

利申: 已經有年幾無咁做過 身形走緊樣

你都on9一次跑咁多緊係啦
一日跑頂多5km就ok了
要根據個人體質向下調整

如果你仲發育緊就會
2年前我為左學校運動會同frd日日跑步
堅持左兩個月
可能我跑步雙手搖擺得多 每一下都係伸展咁
之後我膊頭橫左勁多
本身睇落排骨仔變左大隻佬
不過上半身都係冇乜肉
學校d frd仲話我睇落型左
d女都多左

長跑會瘦 馬拉松跑手look

係
依家打波個人唔撚夠頂
我跑步嗰時見到有個呀叔仲瘦撚過我

成條牙籤仔咁都過到體能

一星期跑2，3次 5K，得個瘦字。
水腫人最岩做既運動。

都算輕鬆過既
係跑樓梯條喉比想像中重

Ching你長期便秘跑完瀨咗10kg屎？

點解你想增肥 但會跑步？

跑咗2個月 一星期3-4次平均5k
個體重都無變過

巴打幾高？？

跑步會大隻？都幾無知下

咁樣跑法好傷膝，可以儲定錢換波蘿蓋

呢排跑返步
其實各位清有冇揀跑鞋重點/ 推介
而家著緊啲廢鞋 但想每星期跑多啲 想認真買對

跑四日 5k 都好夠啦
咁都無瘦？！

可能佢食返咁多

真飲食冇點改 淨係戒甜 應該係停咗變重但未去到減到肥

跑步唔係為身型，係為健康
至於減肥，食少啖飯有效過跑步好多

而家要帶罩跑就好耐無跑

用緊呢隻
真心好用
一箍就冇痛
用果時
將膝頭帶突出個位放係骨與骨中間

我邊隻痛就用邊隻
雖然九成九時間都係左腳痛
右腳大碌過左腳是咁的了

好多年前買落了
佢聲稱有分左右
但用落一d分別都無

跑步傷膝頭傷腳掌
減肥消脂嘅效益又唔夠重訓同HIIT嚟
跑得多仲會消走勁多肌肉
個身型都唔敢叫靚啦

飲食問題
戒甜野但唔減份量

我都係扁平足 一樣腳踭、膝蓋痛 原來關事架

而家轉左其他運動 加多左拉筋時間

我本身有練開，上年全馬成績310內，今年一月中由正常一星期三到四課改到每日跑。到今日都冇停過。開頭每日十公里/每月三百。而家每日十七公里/每月五百。

體重由年初六十七公斤減到五十五。(短撚)
Touch wood 冇傷！

有時攰一下食唔到十五十六k，會分早晚兩課

睇嚟堅持每日跑步嘅身體變化就係開始產生幻覺

大把消防係瘦底

唔該晒

想請教下各位巴打

我原身諗住減肥 所以一星期會至少有3晚係做帶氧運動
咁通常就至少跑步係2晚 然後剩低哥晚就踩單車/行樓梯機

咁我做左1個月左右 咁初頭都冇為意
有次無意中睇到自己心率 跑步哥陣係去到170-180
講下我本人先 168 79kg係肥既
我再搵下資料 話原來我咁既身型同年齡 最理想係keep到150心跳率 咁先係最好既燒脂點 再多就變左燒肌肉

有冇巴打可以話我知點解決好 係咪一過左150就轉返快步行就算？

跑步唔洗戴

你要規律咁加難度上去先會睇到變化日日跑一樣時間一樣距離係冇ec，所以成日話一開始唔好跑咁盡就係咁解，變左好似抗藥性咁

攀石減唔減到磅？

因為試過乜運動都冇做齋食,
都肥唔到係到諗係咪冇做運動,
所以身體唔需要多餘能量,
吸收唔到咁上下。
有朋友話跑步後忍唔住食野肥番咪試下

佢跑10分鐘姐

個個連登仔都係呢隻樣架啦

唔覺

利申攀石愛好者

只係
爬爬下你會想減磅而令自己爬得好d
依家經歷緊呢個階段

173

跑步係咪應該由頭都尾都一直跑唔好停
先練到心肺功能

點解要負皮我

無著扁平足跑鞋？

跑完再做/做完再跑會唔會效果更好?
定係只做hiit好啲?

咪撚跑啦 2020年仲跑

好似係藍絲

On9先會重訓/緩步跑/HIIT 一齊做

飲食上有冇改變?
我跑之餘仲適當地減少食量戒哂甜野
我同你一樣咁跑法，都係跑咗兩個月就減到5kg
俾個個fd都話睇落明顯冇以前咁肥

興趣係跑步就話
如果唔係
行山踢波減肥仲快

weekday日日跑10K以上
周未20K以上

老實講咁跑就唔一定健康
最大好處係點食都唔肥

好撚大隻

lm

一星期跑4-5日
跑4-5k
跑左大半年
個人精神咗
瘦左一個碼左右
身體好左
以前呢種秋涼天氣會覺得凍
要著下長袖
依家著緊短袖

每日8-10km 慢跑
同埋食少左野
個半月輕左12kg

大佬你跑都講埋速度同心跳啦
阿婆走得快同保特慢慢行差好遠喎

點會食少咗野？正常跑完一定超肚餓，係咪你休息不足去跑，跑到太累無哂胃口？

唔係
平時屋企人會煮飯
但爆肺炎個排冇煮,日日落去食車仔麵,叫D野食係叫冬菇,蘿蔔,白灼菜米粉

自從keep返運動
無左失眠情況

一星期跑2-3日夠晒
仲要唔可以日日跑
好易傷

好傷膝頭

我8月份開始跑10km，連續跑兩日休息一日風雨不改, 休息果日就做下重訓。飲食：早餐正常食，下午同晚餐都係雞胸加生果同菜，介甜介鹽，腰圍由35減到32，磅數就160＞147，體脂 19.7＞16.8

每日push up兩下+跑200米
大隻到仆街

日日跑好易傷架
之前試過
Ps傷完抖左幾個月

巴打我同你一樣173，72kg。但我結婚前果陣體重係66kg。果陣唔講得好大隻好爆肌。但線條都覺得唔錯。手腳肌肉係一截截。8件腹肌都係有。你58kg再練跑會唔會太瘦？

可唔可以解釋?

我當然知道要減肥絕對唔係靠跑步，但我除咗想改善身型都仲要練返加速/變速/折返跑呢類嘢，因為本身踢開波而家冇波踢要靠呢啲保持敏捷度